好凍 攬我

肥豬王呢？

係咪叫我啊？

boy不了

BB

唔准走

攬你老母

XD

唔好咁串攬住我

曳呀你

你曳啲

叫邊個肥豬王呀